咁鐘意返工你攬住份工過世啦

施主一定係比愛人冷落左

唔係為入工

屠龍勇士

佢人工低又工時長，垃圾工黎